鳩嗡當秘笈： 如果你係閻羅王 你會點樣收拾林鄭？

我會叫佢眼白白望住佢兩個仔同親人逐忽逐忽肉咁切落黎

送佢去哂十八層地獄

墨西哥父子

或者逼佢望住全家親人比狗雞姦

佢應該會覺得無乜所謂

我都係咁話，自己先係最重要

去支那好治癒gif貼圖區搵靈感

直接永不超生, 玩佢都嫌廢事

等身大細嘅人型籠，永久活體存放

Sorry唔收佢

簡直係歡迎佢啦 地府就係為賤種而設